老貓去左邊

三糧fatfat緊？

邊個負評

唔係去左就去右啦

燒緊鬚

過緊所有黑氣俾樓豬

訓左身過夜牛等食四季

ching Ho ball

利申：少少過夜put

仲乜膠嘢自己回自己
轉唔切accout呀？

仲乜撚嘢開兩個acc

Ho ball 清

老腦學人玩美股
然後 過唔到年了

係老貓

橙

Y U Here

回魂夜

又是u

驚嚇

老腦強勢回歸

去咗j蕙B 游蕙禎

游b

老魔你走曬1478未呀？
近排死貓彈喎

老貓出左三糧，去四季，鋸和牛，攬女，jar jar聲